香港司法機構將梁振英入罪，我就信香港司法獨立

佢依加就係話畀你聽無獨立

我只想講貪曾好慘

3權合作
黨要收佢皮嘅時候先有可能

政府起訴689唯一可能就係支共決定用放棄佢嚟換取重建同香港人嘅關係果日
如果要重建同香港人嘅關係有乜容易得過放689同何妖呢啲失控嘅奶共公敵落鑊?

唔好唔記得5千萬單案只係大波驊放埋咗一邊呢刻無起訴到唔代表已經永久結咗案
只要下任律政司司長上台後重新搵個英國QC俾吓獨立意見就即刻可以重啟單嘢落案起訴689 所以佢明升暗降後先咁想繼續干政怕自已喺香港無晒政治勢力隨時變支共嘅condom

法庭可以主動起訴罪犯？

再用律政司取消得唔得？唔得咪修改法例囉

佢係咁下賤架啦

不過冇乜可能
總加速師淨係識硬唔識軟

首先要律政署話告先

元朗恐擊嘅元兇咪就係六八九

僭建嗰啲都未入啦

佢唔係核心果班，condom扔得，諗諗吓可能班狗收得多過佢

佢親商但遠共先係被人搞主因

林鄭平衡得幾好

終有一天 佢會被拋棄